[突然] 銅鑼灣 要人

要人呀!!!!!

推

sogo 門口

where

yes

push

Fact check Ed

人在cwb
now 應該有直播
見到佢地記者

好多人

路口開始多人

要人啊
推

金鐘嚟緊